SNDL

To the moon

有契爺支持

張圖幾時

to mars

假嘅 支牛見到

1.26入左 幾時起飛

0.69 持有 但個twi係假既

靜靜地贏 連登仔唔配有sndl個個sndl post都講妖股乜叉乜叉 睇下爆升個時又有幾多人吹捧

有認證嫁喎 雖然我唔100%肯定

係連登 講咩都係妖股

1.1.8希望下星期上到$2

我均價0.65 未驚過

如果再跌再入 搵搵到靚位

應該都唔會有咩大跌 1蚊到1.3跳黎跳去

唔會跌穿$1 但可唔可以升番上去

1.1-1.3已經玩咗成半個月
呢隻真係好考耐性
冇咩耐性真係唔好亂掂

妹撚完未

好似就黎爆

爆左lu終於識升

隻野連續成個禮拜無跌返落1$樓下

要keep住過1 連續10日
個莊點會俾佢跌

唔會跌㗎啦 佢要keep住係$1以上 到今個禮拜五為止

0.6入得太少貨

即係下星期又去返$0.4-$0.6磨過